空白

1

2

3

100

Hi

4

點解我個app回我咁慢

試下alt+f4

5

6

7

8

9

10

12

13